向真正既民主捍衛者女空軍致敬

你並唔係啲咩暴徒
你係真正既民主捍衛者 真正既鬥士
多謝你既青春為你既國家付出
雖然美國左膠當道 但遠洋既我地都多謝你

好撚sad,仲要俾人割

係烈士

RIP

我最估唔到係居然有一大班人係度長篇大輪分析香港當日71衝立會同而家美國國會既事好唔同。

我梗係知細節好多唔同喇，但一樣既係佢地愛自己家園既心同對現實政治既憤怒同不滿。

睇每個人對公義既追求有幾大
香港人要繼續求美國既幫助
香港民族層面睇 我地呢4年都要咁樣埋沒良心 睇住呢d不公義 而唔出聲 但先對我地最有利 （唔好踩多幾腳 算係對得住d死者）
個人層面 當然知道發生緊咩事 支筆而家係民主黨手到 佢聽日話你共和黨搞暴動都仲得

一個罪犯死俾人無限發酵因為係黑人
一個veteran死nobody gives a shit因為係白右

我正式宣佈 白左>黑>中國>>>>白右>>香港

心痛既就係呢樣野，你知我知大家知，呢d真心愛家園既人先最值得尊敬，但現實俾demorate 揸旗都無計。但香港太多撚屌，連唔出聲呢d最基本既尊重都做唔到，有咩方法唔絕望

愛侵力：民主捍衞者
侵：you do not represent the country

點算呀，聽邊個好呀

班撚屌一早群開民主黨 有水梗係要出黎抽 唔洗講
但連Trump 都頂唔住政治壓力 要出黎割蓆
呢樣野 正正體現左玩政治 同玩社運/革命既分別
政治你可以做政棍彈出彈入
社運/革命你要奮不顧身 even 冇命先做到
可惜既係愛國者當呢場係革命 死左係政治之下 仲有被染上臭名
我都有d心up
到底美國or 其他民主國家 會點對呢d civil servant or ex civil servant
美國仲係唔係home of the brave
係值得所有人反思

收得皮啦,連侵侵都割咗,佢都係deep state

侵唔係咁睇

你而家出去話同真係自尋死路

算啦 侵侵都變deep state了

用暴力去翻民主選舉結果，咁叫民主捍衛者? 愛侵力要自己反省下咩叫民主

侵最大既問題係佢扮到會去到最盡，但個心係淆底。而好多人信左佢，而有隨後既呢幾單悲劇。

不過又咁講，侵既歷史任務係破壞現有既共識政治，建構新政治體系既任務應該就係下一位共和黨既領袖。

其實你收檔喇，民主唔係靈丹妙藥，唔係所有情況都岩用。

林肯當年直接拉鳩首席大法官，查抄幾百間報館，一定係大獨裁者喇。

老老豆豆佢愛美國又唔係愛香港

係呀，佢愛既係美國，唔係香港。

咁同樣道理，呢個世界其他國家其實都完全無責任要幫香港，一齊搵銀最實際。

反侵五毛左膠pr扮撐侵周街屈deep state真係好撚好笑呀

除左出嘴炮之外有咩國家真係出手幫香港
只有祖國bno
更加唔好計坡狗台灣呢d濕鳩抽水國家啦
幾時先識醒阿港豬

推

多謝你
就算其他人咩原因 話你地喺暴徒，事實上你跟本唔喺
你地堅持自己信念敬愛自己國家！對比之下 佢地只喺一班利益集團
人都死左講咩都喺死左，希望班仆街食撚返今日嘅果

#notcry#RIP

其實佢Ｄ支持者好慘，以為入京勤王，點知個王根本冇執政意志，轉頭割埋自己

ALM

老實講，無國家有責任幫其他國家，無人有責任幫其他人係岩架。幫左又無著數，為乜。

但做人最基本，唔幫都好，唔好加把口落井下石，家陣係屌緊好似國際線臭雞走去thank you police個班人。

午夜空靈

你係愛侵力? 真心定假膠? 真心嘅話好恐怖

支持

你用暴力推翻民主選舉結果，人地未用暴力黎對付你囉

屌民主黨就一定係支持侵，咩logic。

林肯係史上得票率最低既總統，4成都唔夠，你唔信自己查。

你有見過民主選舉有大陽燭?

其實你想表達d咩? 而家講緊班愛侵力唔識咩叫民主，你又無啦啦話林肯係史上得票率最低既總統

Cctoy太多你呢種九唔搭八嘅傻鳩

rip

你講嗰幅圖? 已經證實左係fake news

唔使理佢喇，blk左算鳩數

用你套邏輯
冇人有責任收口WO
一係你講下收口有咩著數囉

唔夠講/接受唔到現實就block人，難怪你班人永遠都估錯野

好多軍人都支持侵侵，佢嘅大美國主義政策先保衛到國家，拜登上台唔知有冇機會軍事政變

愛侵力開始割埋侵
最後得返愛侵力唔係deep state
連侵都係deep state

Rip

真心覺得佢慘
畀QAnon洗腦侵侵水去送頭然後畀人光速割席

侵係deep state嚟

屌你老母
邵嵐條冚家剷臭閪唔係人嚟嘅
仲話黑警做得好

屌你老母啦咁樣學人爭取民主返去食屎啦

收口都係無著數，就算都係好小。係道德同實際利益中間點畫線，人人都唔同。

去到中共支那個套，就係無道德利益最重要。
左膠個套就係道德最重要，利益擺最後。

你問我，係呢件事上，我條線點擺，就係收口。

為香港人最大利益你唔去奶共？ 支共未來幾年先係世界一哥 如果盲目去撐咁仲大大聲講咩 黃藍是政見 黑白是良知

push

比政治家呃去送死真係最弱智死法
以前納粹 紅衛兵係咁
估唔到廿一世紀都係咁

今日侵咁割美國應該開始要考慮革命

美國大選呢單野一早冇將香港問題掛勾黎睇

而家係制度崩壞 假民主衰過北韓

向女空軍致敬

到呢一刻，我仍然唔覺得香港「法治已死」

其實真係唔洗回應呢隻賤種

真正 既 自由女神

你呢d喺利益行先，你自己都係咁，有乜資格屌香港政府同商家佬奶共

我唔會好似你咁虛偽，我一樣會屌美國啡差佬垃圾，屌trump連愛國者都割

rip
扎辮肌肉女諗起佢

五十步笑百步
收皮啦

一班國際戰士，g鋒最慘支持deep state但對方無努力營救

屍骨未寒，已成 condom。

左翼哥你咁講政治，請問香港人未來應該點爭取民主好

真愛國者

用吓個腦先再講嘢啦

好似港豬支那人被人圈養一世就最好

一定唔係支持大豆侵囉

死一個逃犯報紙佬搞到滿城風雨。

所有野都有條線，我都無覺得自己係岩同最好人，只係講我會點諗。

sidetrack下，香港而家其中一個最大既問題，就係高估左自己/社會對道德上既追求同高估左自己願意為此付出既代價。

誠實面對自己到底有幾追求自由同正義係一件好沉重既事，我都仲摸索緊。

侵侵比deep state脅持左

個個係内戰時期。

軍事政變？ 你做到咪變合法政權囉。

......

我屌柒你偽善呀，傻仔
你block咪block

Ok.最起碼你都會反省。我收返之前講「收皮」呢句

希望你在天可以保佑美國

愛國者 而且係肯捍衛公義

理撚得Trump講咩
對我黎講,佢係一個真正愛國者,真英雄
為自己國家自己信念而死

MAGA

老實講，而家都接近內戰邊緣，係岩係錯，最後由勝利者講，但呢d timing, 一縮就衰一世。

btw我主要係屌鳩d垃圾成撚日覺得暴力就一定係錯。

割嘅係使用暴力嘅人，唔係衝入國會嘅人

啱
仲要支持刁大大同共慘黨先得

我只可以講呢兩年，面對咁多事，先了解自己有咁垃圾既一面。希望知左之後改進到。

侵第一時間割

TRUMP 忍辱負重遮
退落黎先 左膠咁多破綻
大把機會百陪奉還
係驚SLEEPY JOE 兩仔爺馬上風釘左甩難
不過可以鞭屍嘅

不嬲追求民主都要用唔民主既方法，有咩問題？

話唔定過幾年就變返手足
香港咪又係咁

個女人想入去捉彭斯喎

God bless

日撚日鞭
咁撚勁高票當選 參眾都喺佢地黨
中國人權冇改善 國力又強盛

屌你老母 侵侵屌民主黨喺啱嫁

原來你認為拜登上台係唔民主醒下啦，仲以為拜登靠選舉舞弊上台

沙律

自己用腦諗吓啦死傻鳩

牙侵都屌呢個暴徒
破壞哂部署 叫你圍國會無叫你沖入去
係度倒米

一個女兵係呢種死法係好撚侮辱

真係好心痛！
希望日後能平反

敖卓軒/邵嵐/許穎婷：殺得好！清洗侵粉極右法西斯！殺埋香港班黑暴！

成班人割9佢真係好撚慘仲慘過個陣天琦

英國撚有幫咪玩喇 佢俾bno去咪又係吸錢 無bno個班後生仔呢？

respect

真美國人

與其奶個虛假民主不如直接奶中共 真係無眼睇

佢爬入去嘅見的係乜

烈士

呢班人口講追求公義，其實只係不停spin個立場去看似有利果一邊

美國已經腐化到連毒犯死撚咗可以係英雄 奉獻多年青春嘅軍人死咗反而係仆街

up

不知道歷史上是否存在過真民主？

BLM毒瘤

真正愛國者

呢單野好好印證左 幾好既野俾支那有份就咩都會衰

香港係咁
facebook係咁
twitter係咁
美國都係咁

廢話來

BLM 就殺人放火 金腰帶。 愛國人士佔領國會就殺，仲要被妖魔化和 切。

其實就算參與香港活動都係利益行先

民主同法治都係利益嚟

感激，天堂會有佢嘅位置

你真心覺得含拜燈，拜燈就會幫你爭取民主？
有無諗過你點含都好，佢都覺得你含得唔夠舒服？
同埋由獨裁者賜予嘅民主，係真係民主咩？

希望整個英文悼念post 比美國同路人見到

要嚴懲射殺既美警/特工

呢班人真係偽君子黎

打著旗號為正義為公義發聲，但為左達成自己目的就去抹黑其他防礙你達成目的既人。

使用暴力嗰啲就應該被割？
而家係選擇舞弊在先，人民被逼起義
沒有暴徒，只有暴政

Respect

唉好想喊

林鄭都好愛香港

其實你咁樣會開心d咩

出錢邀請埋你去英國住好無 唔夠既話送埋層樓比你？
依家走佬呀 你唔想付出仲要鬧鳩人地貪你d錢

講真 我都唔同意佢哋衝入去
但點解可以冇一個人話要調查射死佢係咪正當行為？
佢就算係犯法咁又點？唔支持佢係咪等於佢比人射死都得？
個黑人用假銀紙就得？
白人殺黑人=white supremacist
黑人殺白人=正當行為
我真係屌你老母

事實上都真係咁

三軍可以奪帥，匹夫不可以奪志

o7

07
保護自己國家 死於自己人槍下 死後重要比左膠人格謀殺同抺黑 反而班Blm 做咩野都可以拿道德光環
e 樣野根本就係反問軍人 你保護緊的自己果個"民主 自由"的國家 到底係d咩野
你地保衛緊d咩野
係個掛名民主但只行程序正義但無視選舉不公的制度 同 虛偽到精神分裂的左膠 定 制度本來原意的精神 同 對制度不公敢去出聲行動的國民

啲人硬係要類比先講到野咁

屌你老母喇 你有得去英國都係班後生仔出面打生打死 依家自己走就得喇屌你老母

英國佬做咩9都有佢既算盤打緊 等你仲on99以為佢好人恩賜

願你安息

Her name is Ashli Babbitt

有人醒咗, 但個體制依然維持緊
簡單一句就係挑戰失敗

致敬

美國政權既腐敗